其實係咪要9月30朝早搞集會﹐間接全港罷工

宜家咁鐘意封站，係轉車站搞集會，又方便人去，又可以塞站
仲要撞正紅日中間，不論黃藍如果個日返唔到工 咪連放4日，罷工既意欲都高d
個日本身應該就好多日拎左假，秋後算帳機會都細d

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

最緊要你事前講
事前講我早兩日帶埋枕頭返公司訓都要返工
迫人罷工係冇用

係wor罷一日放四日
今次三罷理應大肆宣傳

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：